有人唔做走去做狗，仲要係做IT l狗，做IT狗都唔緊要，仲要俾錢人學做狗，換張乜Q微學位，究竟𠵱個咩世界

想做狗嘅拜本窮狗為師囉，你肯學嘅話，保證你做到際遇差 code 狗

但要成為際遇好嘅 IT 狗，真係睇你命數，揀唔揀到好公司

好似本窮狗咁揀親都屄公司，就一日 underpaid 一世 underpaid

拜師 TG Group

拜師先

I狗係乜

打錯字 sor

咁簡單都打錯，你就唔係際遇問題，係本身廢呀垃圾

係我廢，sor

sad but true

有時好想問點解有coding底嘅當年或者而家唔去學寫ios app, 普通當freelance應該可以賺到多份糧？

邊度接

接到又係煩，香港 non IT background 客出名屄

自己諗idea之後請人design ? 例如而家和你eat/pay唔知算唔算難寫

好易寫，搵乜搵柒 app 太無聊，寧願寫其他嘢

冇人問嘢嘅

股票都未得閒寫完，仲搞算命，要排期

會唔會 hea 到咁

it🐕是咪做ibank back office

做IT狗點解要拜師

拜師係俾本身想做狗嘅人拜

做梗狗嘅鍾意咪入嚟吹吓水囉

有一排想送個簡單app仔（一人ig shop 嘅ios app, 可能加個Epayment service)俾朋友 但聽講原來貴網頁好多

正常，native app development time 長啲麻煩啲

奶共不了